歐洲巴絲求大家指點

除咗課金，重有乜嘢可以幫到大家呀
我自己就其實課得嘅都課咗，或者有冇一個整合全部課金嘅LIST，可以分享比落唔到場嘅巴絲

除此之外，有諗過可以做嘅，都係文宣下
但老老𢭃𢭃，唔似會迫到任何政府講啲乜
平民嘅，就好似同你講南蘇丹有內戰一樣，可能得到一句加油，或者"好慘呀"，感覺大家唔係好需要呢D口頭上嘅支持
而文宣嚟講，大家會想見到乜？
連儂牆？
登報？
我諗到嘅係，克警片無限LOOP放映會，但係，講返轉頭，好似對大家冇乜實際幫助

所以，求大家指點

歐洲絲打留名
唔知可以點幫 除左做keyboardfighter同課金

我知大家瞓緊覺，聽日再推
歐洲（或者其實外地）巴絲可以留名，或者大家集思廣益

都係組織同mp 9 up咁

散播流浪動物資料 提高領養機會

英國嗰邊條撚屌boris johnson上台
條契弟同侵侵同氣連枝咁款
搞個倫敦遊行啦 eastjet機票好平㗎咋

週街貼poster?

Hard brexit 之後英國就要幫支共含

揾咩工

唔係唔得，但係例如貼下香蕉糖，係比大家笑兩下

Please推一推....搵得幾多得幾多
每一個肯出聲既白警都好重要

今日有一個，似乎冇人知

其實我有諗過周圍貼Hong Kong is not China之類嘅貼紙or Graffiti
係無咩實質意義
但唔想啲人HK China唔識分

一嚟文宣問題
二嚟暑假少咗一批留學生

歐洲留名

我返工啲同事情況差唔多，知道完香港情況 noted with thanks

咁要解釋下囉，就咁一句唔夠，同埋識分，然後就没有然後

都要做, 無計

其實又可理解嘅
你都唔會關心哂全世界啲新聞
唯有盡講

exactly
其實最“有用”嘅係澳洲比大陸仔攪單嘢，攪到強國大仕館同澳洲外長片咗兩句

但除咗英國，澳洲，加拿大，其他地方冇咁多香港人聚埋，難啲

係呀 唔係咩實質嘢
樓主要做實際嘢就不如做文宣翻譯
宣揚香港政府惡行

再唔係唔怕貴寄物資囉
淘寶好似唔送香港

反而我識個中東fd
佢好關心一帶一路
好驚中國新殖民主義

可以諗，聽朝再問下香港手足

佢個仆街自己張凳未坐暖又一身屎要搞
未來三個月 Brexit 嘅事係主線 要拉攏貿易關係
一戴一露直頭除晒褲

香港嘅事 搵條契弟寫份和理非statement完

不過 國際關注係好重要

都有唔少人行，只係香港太激烈，冇人理

CNN：香港警察使用美製催淚彈

冇嘢可以做，歐盟好似已經禁咗出口比香港？

Bj有出statement?

Parliament resolution 姐

唔覺有，就算出，都估到，外交部就會衝出嚟話，其他國家唔好干涉內政

幫手簽下都好
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

我講嘢濕鳩 對唔住
我估計bojo 頂籠都係出份statement 算

Although normative in nature (as opposed to enforceable legislation) the European Parliament is able to initiate non-binding resolutions. This enables the parliament to debate and agree positions on areas that the EU may not have formal competency over, or to push certain policy agendas. F

Minister of state for fco Dr murrison 淨係講埋d19野

non-binding resolutions

【 39秒冇成本救港方法！！！】

紐西蘭絲lm

i copied this from some eu related google results

Sure. Google knows best.
Just that "non-binding" means "no one will enforce it" so there is no "tooth" in it.
Chi-Na wants face, so, still appreciate the EU for the statement, and the bro-sis writing to them.

yeah i am about about the non binding nature of that resolution in discussion
although with a EU Parliament resolution I am hoping it creates some pressure on exporters that they will need to rethink their strategies with HKPF as surely they need to consider their relationship with EU legislators re: lobbying as well

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

[召喚 "我要攬炒" 及其他巴打] 幫手寫聯署公開信 給丹麥傳媒及政府

share 多啲外國文宣
thanks

樓主係邊頭？
如果係英國嘅話其實好多嘢可以幫到手

請大家密切留意下一步行動！

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

之前提過，係有一班倫敦以外就戰友
分布好散
英國嘅手足已經密密做緊嘢

可以嘅，同個別都有唔少人做
但得到嘅好多都係“哦”

推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史